加拿大魁北克男子萬聖節中世紀裝扮持刀造成至少2死5傷

加拿大魁北克省發生持刀襲擊案。事發於當地時間周六萬聖節晚上，一名身穿中世紀服飾的男子，手持長刀在省議會附近施襲，造成至少2人死亡，5人受傷。

當地警方在翌日凌晨拘捕一名20多歲男子，要求民眾留在室內，並正調查犯案動機。

Historical correct

最可惜既係陳偉業唔係現在

中世紀裝扮